［突發］懲教指之鋒透過 X-ray 發覺他肚內有異物 需要單獨囚禁 ！！

【之鋒第四度入獄的第一天】

今日探望之鋒時得知他現被單獨囚禁。懲教表示他抵達監獄時，透過X-ray發覺他肚內有異物（探訪友人搲晒頭），因此他現正被囚於醫院的單人囚室。由於懲教不許他看自己的X-Ray片，大家都無法了解相關情況。懲教表示檢查程序約需時三至五天，而直至程序完成前，他仍需被單獨囚禁。

之鋒指單獨囚禁期間不能「放風」，即除了探訪時間外，其餘時間他均需待在囚室，而囚室廿四小時都要亮著電燈，令人難以入睡。

縱然如此，之鋒表示他會努力熬過，亦希望大家要同時關注所有手足及12港人情況，每一個人的付出也值得被看見，希望在外的各位繼續堅持，一息尚存，抗爭到底。

編輯上

（圖：Stand News 立場新聞 ）
__________________________________________
【寫信給之鋒、周庭、Ivan：寫信師注意事項】
鐵窗之內，一紙書信就是最大的支持。各位同路人如欲寫信給之鋒、周庭或Ivan，可郵寄至「香港九龍中央郵政局郵政信箱73962號」(信封毋須註明姓名)，三位的朋友會彙整信件並代為轉交，謝謝！

寫信師注意事項

內容篇
✅分享生活點滴
✅分享最近時事
❌透露個人資料
❌提及發夢經歷
❌有關逃獄的資訊
⭐️懲教署會預先審查書信，各位寫信師記得好好保護個人私隱

格式篇
❌賀咭、硬咭紙、立體信紙
⭐️懲教署規定每位還押人士最多只能收取30張賀咭，多出的賀咭會被放入私人物品箱並丟棄

❌附有閃亮效果的墨水
❌附加任何裝飾，如立體信紙、貼紙、閃粉
❌附加任何物品，如書籤
⭐️懲教署會扣起不合規格的書信

又屈

又用拿渣手段，成個國家由上至下都咁拿渣

我驚佢伙食加左料咋屌

醫院的單人囚室。。。
都唔知係好定壞 唉

痴鳩線,會唔會學支那咁話佢撞牆自殺

又老屈

你不如話佢吞左高達零件落肚

屌你力王咩
身有幾粒子彈呀？

仆佢個街 懲教狗 屌

唔係諗住咁樣就合法玩人屎眼嘛

你老母 畜牲先做懲教

同狗一撚樣 屌

屌你懲教狗
曱察, 律政跟住就係懲教

個個肚都有屎架啦

屌玩撚夠未 仆街柳記

應該好過係監房嘅

醫院每日有醫生巡房，懲教應該唔敢太過份

賤撚到仆街

應該先排gphone 幫鐘翰林出聲，宜家班柳記閪狗借啲意玩野

屌啦 柳記賤種

做狗隻狗 專撚恰政治犯

如果論環境 的確係好 起碼有床褥同有被
獨立沖涼房 同埋有得閂窗
不過長開燈 屌佢

唉、仲慘過殺人犯坐監啊陰功
香港真係無架了
衰撚過大陸
要比真係同西疆人比
以依加尼種悪化既速度
我擔心幾年後就看齊

醫生under班懲狗定醫管？

可能係照到心口有良心

應該係發現gphone係曾經接受過美帝改造嘅半人半機械未來戰士

所謂醫生 其實係懲狗
你當裡面有個reception咁 但佢地企唔同poses
有執藥 body check嗰啲

醫管局

由於懲教不許他看自己的X-Ray片，大家都無法了解相關情況。

即係點屈都得？

咁即係冇分別

屌自膠 睇錯左壁仔個醫院

#32
唔好意思我睇錯左 以為講緊壁仔醫院

其實gphone係醫院定監獄？

屎都唔比

有個核反應堆

呢家還押所以係正常醫生？

你講緊醫院定監獄？

監獄嘅醫院
其實gphone喺邊

正一仆街

唔係好明文中所講嘅醫院喺邊
應該指緊正常醫院？

做得紀律部隊係咁上下啦
唔係仲諗住有好人呀話

如果係醫院就一定係醫管局醫生

如果係監獄，就係衛生署定期派醫生入去幫犯人睇病

而家講到又照x光又肚內異物又盛，正路一定要係醫院處理

還押應該係羈留病房？

正路係

屌 屈得就屈？

入監房要空肚入

dllm 入到去都要屈

懲教表示他抵達監獄時，透過X-ray發覺他肚內有異物

即係去到壁仔body check嗰陣
部x ray機照到佢個肚有異物
但依一part係懲狗負責 跟住懲狗直接車佢去醫院
懲狗老屈

揾律師,要求由第三方醫院認證.
照X-ray.
香港都仲有法律,可以咁做.
還番個公道.

唔給就擺明政府玩野. 無法無天.

黨話你有腫瘤就有，話你有精神病你就係痴線佬

無咪整到你有，劉曉波成肚發霉麵包

又要講返好耐之前嘅統計，話懲教署係紀律部隊之中最早死嘅，我信係天有眼

推

懲教都係賤過狗

淨係喺美國公開演講已經夠啦

甘四小時亮燈呀

如果無外國所有領導人背書 gphone一早國安法送左中
依家政府屈住道氣 想搵野做鳩你

on9

如果天有眼而家懲教只係第二

黃之鋒同林朗彥唔係喺荔枝角咩？
定係去完荔枝角又會調去其他地方？

一開始以為佢講緊壁屋個醫院

過左24 如果拎報告嗰啲都係去老荔架啦
少年監獄under 24

去醫院咪算係咁
入懲教比人陰d陰d家法伺候就喊都無謂

發現肚內有屎

好嬲好嬲

就係唔敢明郁佢

林鄭個hi就有異物!

咪話算係咁
24小時開燈其實都訓得著既

搵拜登爺爺幫佢

香港都咁撚樣

可想而知大陸係點

Gphone 有名氣都玩埋啲屎忽陰招，其他受苦手足一定仲慘

你地都幾善良？竟然覺得訓醫院係好？
個肚有嘢，下一步會唔會係搵醫生開刀劏肚，放個偷聽器入去屈鳩佢
或者純粹叫佢受皮肉之苦

真係唔敢再諗落去

開刀劏肚

又係呢d招數

開始扮都唔扮...

你咁弱智 縮番入去你老母個閪度啦

下... 咩料 又玩嘢

佢係入面有咩自殺吊頸 你仆街都唔撚掂

又做埋D下三流手段
而家襯住岩岩起完隔離營,不如順便係隔離起埋集中營仲好啦
而家起定岩架啦

有無户口比我幫佢場外劃飛？

想佢過得好啲

老荔

懲狗

個d好似唔係真既醫生黎...

21

屌完黑狗 屌你呀懲教狗 咪撚以為走得甩

條腸入面有屎囉

不如話佢就係高達

YA仔都係21-24
24係上限
Gphone岩岩過左24歲

Onl9 屎係異物

之前係醫院比狗打個呀伯係咪單人囚室

懲狗dllm

Push
賤格

被腫瘤

想屈佢體內藏毒

1國2制, 強度只係1/2

唔係又用，係一直都做緊呢啲嘢
更過分既都做得來
就算聽日之鋒閉氣自盡都唔出奇

Push

極度懷疑佢出番黎會直接變儍
因為會用盡所有嚴刑玩死佢

Gphone

醫院x ray可以索取副本
監獄就唔知

異物? 即係屎?

集氣
之鋒撐住

當然啦
唔通吞把刀落去

係有異物一早入左醫院
腸塞會死人

有一個位錯，喺香港殺人犯係唔使坐監

長開燈

要開肚拎返出黎 > 手術失敗死左

支共會唔會郁手殺GPHONE而睇國際反應

愛嚟留念

懲教都係狗

你以為，班太監要邀功上位，只會做多，唔會做少！

夾硬要通佢櫃

我知異物係咩
係班黑狗同警甴都冇嘅良心

之鋒小心藍色lan 線

啲紀律部隊衰撚過第三世界國家

cls佢地個腦先有異物，個個都裝草

應該都差唔多會自殺

黑警想整死之鋒，後果自負
之鋒有外國睇實，西環諗清諗楚

要求國際制裁懲敎署

同意，不過尼你老母咩

好出奇法輪功都俾支共強行攞人既心肝脾肺腎喇

X-ray 驗出
Gphone 體內
有過千萬眾志捐款

驗埋gphone係你老母個臭西到有幾千萬條精蟲呀契弟

屌你老母臭閪又玩呢啲

被自殺

清算來了

唔出奇
不過gphone有美國民主黨撐
平民？咪坐到無人記得

睇黎佢會俾中共暗殺
抑屈死

會唔會好似李旺陽咁

日日係咁通櫃

你地俾佢呃鳩左
有唔敢面對真相

唔想放負 但今時今日擺明虐待緊佢
佢哋仲洗諗清諗楚？
.....

柳記同黑警同級咁賤

點解唔係你俾藍屍呃左
好心幾十歲人就用下個腦諗下

柳記同黑狗一樣

2019年GPHONE放牢出來到警總
被話「唔知咩事, 就唔好拎光環, 做大台」
今日被此事告到入牢,

屈得就屈

做埋啲咁撚低賤小動作

咁習腫部高達點算

藍絲：CIA肯定放咗個戰略核彈入肚啦

仆街柳記 咪撚虐待之鋒 好多人會關注 之鋒 你會撐得過

玩報復？真係小學雞，全世界都知你哋係玩嘢，意為好威，實際on 99 自毁形象！

推一推

根本懲教班仆街一樣要被制栽

腎石

食屎狗死全家

大家可以返屋企喇！

良心發現

食左部高達落肚

宜家支那既認知係弊燈揸莊
佢哋應該有兩仔爺屌細路既片, 如果又同選舉舞弊有關又係鏈住民煮擋春袋

簡單嚟講支共至多派果幾隻門口狗去兇下鬧下班左癌但一定唔會驚弊燈所謂聯合盟友既制裁

屌

係咪渣哥透明精液蛋

一係柳記收到order玩野
一係柳記無收order，係佢自願獻媚擦鞋搏紅顏一笑而玩野

分別只在於有無獲授權

學埋支支嗰啲唔俾你瞓覺嘅方法

其實單人可能係好事嚟呢

不如話佢有左。。。

單獨有機被自殺

有内臟？

肚裏有屎？

話佢網上攻擊懲教人員唔係首次
轉交咗比其他執法部門跟進

就睇下佢搵到啲咩

監房不嬲係咁

佢食咗把士巴嗱落肚？

太出名既人又唔敢殺，唯有玩下小手段

好嬲點解咁無公義? 個天咁唔公平

屎都係異物？

陰謀論諗

-報復爆禤雅達虐待事件

食左兩碗皮蛋瘦肉粥啫

保外就醫

香港殺人犯係住半山獨立安全屋架

公佈左有咩未 好想知

做野永遠唔見得光要陰陰濕濕
行私刑唔敢比人知搞埋啲小動作
老鼠曱甴咁

check完未? 究竟有咩

push

要通櫃

一日我都受唔到

呢班大人仲要我地呢一代去承受呢d

覺得要批鬥佢地

放心，黨嘅得力助手，一定冇事